【首次認賣肉】接受十萬元不道德交易 五層樓港女：後悔走捷徑

私影模特兒曾上游以僅僅廿五歲之齡，成為大陸及澳門五層樓業主，搵錢快而多，遠超一般打工仔。

買樓所費不菲，錢從何而來？過去一直否認「賣身」賺錢的曾上游，終首度開腔承認，自己曾受不住金錢誘惑，為賺十萬元做不道德交易。

事實上，曾上游儲首期速度之快，早已惹來網民懷疑。網上曾流傳疑似曾上游微信對話截圖，內容包括不道德交易討價還價，遂有網民質疑她靠「賣身」，當「PTGF」去賺錢買樓。討論區大多數關於她的話題，都圍繞其性感照和賣肉指控。

曾上游憶述「交易」經過，說今年初在一次朋友聚會中，認識了一名「老闆」，對方往後再相約見面時，竟給她十萬元現金，並稱想要照顧她。

「直到他說想照顧我，我才『叮』一聲清醒了，知道他是想和我交易。」

對於「老闆」的舉動，曾上游謂感到愕然，但眼見這筆為數不少的金錢放在眼前，她一下子即被沖昏了頭腦，受不住誘惑，接受了這次交易。

「其實他是想（性）交易，不過美其名叫照顧。」

賺到了「快錢」，曾卻沒有感到高興，反而是後悔：「是不是一定要走到這一步呢？現在想起來我覺得沒必要。」

清醒過後，曾上游認為十萬元表面上是一個大數目，但仍有其他方法賺得到，不一定要靠「賣身」：「去炒股票、炒樓、炒車位，其實可能幾個月就可以賺到數十萬。」

她又堅決的說，以後不會要接受這類不道德交易，但拍性感照仍可接受。

「現在我覺得拍性感照片不是錯事，但接受交易是不對的。」

坊間不時會有流傳指，部分私影模特兒會兼做性交易等不道德行為，以賺取更多收入，曾上游直言部分同業確會這樣子賺快錢，但她認為這不是好做法，因為這類收入不能持久。

「年紀大了怎麼辦？沒有工作經驗、體力又下降，到時三、四十歲再重新找一份正常工作，你未必應付到。」

曾上游目前雖有樓揸手，至少不愁生活，但她感情世界仍然空白一片，將拍拖的想法，暫時拋諸腦後。雖然外國網友向她表示好感，但她會斷然拒絕，封鎖對方。

「一來是我不喜歡外國人，我較喜歡中國文化；二來我覺得這些很大機會都是騙案。」

儘管暫時關閉了內心，曾上游仍對自己抱有自信，不愁將來再也遇不到Mr Right。

「你有才華不擔心認識不到好男人，因為總會有欣賞你的人。」

做雞都上報紙

清醒過後，曾上游認為十萬元表面上是一個大數目，但仍有其他方法賺得到，不一定要靠「賣身」：「去炒股票、炒樓、炒車位，其實可能幾個月就可以賺到數十萬。」

真係好清醒

咪撚玩啦，佢都值10萬，靚過佢既model都係2，3000玩幾粒鍾

可能賣處呢！

10萬一次，就算係雞佢都係一隻最top既雞。一定有過人之處，大把靚過佢都係幾千1萬咋陰公

即係做雞啦

有錢佬嘅十萬同普通人嘅十萬，真係天同地咁遠

要向上游，唯有下流

做雞都要睇質素架

有咩值得後悔

後悔做咁少？

「去炒股票、炒樓、炒車位，其實可能幾個月就可以賺到數十萬。」

肯撚定成副身家都係做雞做返黎

咁醜都做到雞

唔賣身邊有錢抄

造新聞嚟抄高啲雞價？ 咁益啲姊妹呀！

10萬屌幾多次